毒撚就是罪

無朋友

人生得番上連登放負

加油

毒撚無罪